年年辞旧岁 岁岁人温暖

又到了送别一年的时候仿佛年初的江南水乡行就在昨日却又将是一年的爆竹声起要送别这一年还真有些不舍得忆起这一年 有太多的温暖这一年 收获最多的是各式朋友不管起初是什么样的关系连接起我们到最后 都模糊了性别 年龄 成为很好的朋友我的大朋友们 今年的两次北京之行 让我对这个城市 这个城市里的你们心存牵挂和感激我的小朋友 我记得每一个你改变的日子 3年的服务期于我而言太短 于你的成长而言更是沧海一粟 不过 我相信 当串联起这一个个日子的时候 定能闪耀出很温暖的光我的领队 工作伙伴们 好吧 被你们“批判”为史上最不靠谱领导对我而言还挺靠谱的 哈哈还有我的老朋友们 联系也许不多 不过彼此的了解从未中断感谢你们走进我的生命感谢你们与我分享的种种尽管这一年 我还是一个人 本着“革命靠自觉”的原则坚持着工作 连身边最亲近的人也不一定明白我在干什么；一个人 吃饭旅行到处走走停停；一个人 在无数寂静无人的街道徘徊；一个人 低落沉迷又兜兜转转绕回来给自己加油打气；一个人……可是 我知道你们还在一定是他们信奉的上帝和诸神 安排你们以各种姿态 进入我的生命 带给我，那些无法解释的默契，那些莫名微小的感动，那些温柔坚持的鼓励，用温暖将我包围这一年 我没有停歇 身心都是不喜欢一个人 却一个人走了很多地方 路过很多风景还好 路过的风景因为走近的人们有了色彩和温度所以 这一年 是要感恩的一年感谢 你们感谢 它 是这样的姿态亲爱滴们 新年快乐~让我们一起准备着拥抱一个更温暖的新年吧！